浮誇男自稱「網紅」港鐵開咪 被指太嘈爆粗鬧哥仔

港鐵眾生相今次為大家介紹呢位自稱網紅嘅Ken哥，佢一身嘅打扮就好似漆黑中嘅螢火蟲咁出眾，黑白波點高帽、閃石大框黑超、大串金頸鏈，拖住一個有七彩閃燈嘅喇叭物體，胸口掛住LED牌，loop住網紅Ken哥幾隻字。上星期二（2日）夜晚7點幾，何小姐同細佬喺尖沙嘴站上荃灣綫列車，一上車已經俾Ken哥嘅造型吸引住，何小姐話佢全身好閃好似燈飾咁好矚目，唔少乘客嘅目光都不其然投放喺佢身上。

有位坐嘅Ken哥初時好心地，開住支無線金咪同企喺佢前面個小朋友講，「小朋友，車廂唔可以食嘢㗎」，但係個小朋友冇理佢，當時車廂都幾多人，Ken哥就繼續用咪自我介紹：「我係網紅Ken哥，不如我唱首歌畀你聽。」坐喺佢隔一個位嘅一個青年，唔滿意佢太嘈，於是開口叫佢靜啲，點知即刻撻着咗Ken哥，佢連珠炮發係咁爆粗鬧個青年：「唔X得呀，唔X講得嘢呀，X你老母……」青年應佢：「邊個叫你咁大聲呀，公眾地方呀！」

本來坐喺佢哋兩個中間嘅乘客嚇到走開咗。青年話Ken哥影響到全車人，一啲品德都冇，仲噴晒啲口水落佢度㖭。Ken哥繼續用粗口問候佢，鬧足兩個站，去到油麻地佢落車，何小姐同細佬都喺同站落車，見到K

NYC地鐵咩
D nigga一上車表演
半車人即走

乜撚野閪人都想做網紅
係咪見on鳩都上到位就諗住行on鳩路線

香港人真係廢撚到 片說識拍，幫下口喇屌

傻佬

香港變到今時今日咁撚樣...

who

出聲幫手? 不了

我仲要上網拎道德高地架

總有好多人想走徢徑
總有人覺得條茂利都做到 自己一定仲勁
始終唔少人眼中 網紅可以乜都唔駛做
玩下 食下 去旅行四處去 拍下片
就有一大班傻仔睇 科水俾你

Btw雖然現實真係咁
不過人地食到條水 唔等於豬牛羊都食到條水

近得大陸多係咁

網你老母紅

見到真係要出聲

而家香港真係成個妖獸都市咁

廿鳩幾個post連柴灣十一哥都唔撚識，返屋企飲奶啦屌你老母

精神有問題咪撚出街搞鳩人喇

笑死
阿豬阿狗都紅

個哥仔又幾忍得
俾著我實開波